有冇人深夜要飲d烈酒先訓到

我晚晚要飲支韓國真露25先訓到

飲垃圾先訓到....

25度好意思叫烈酒

價錢平呀嘛

我知唔係好算

真露

點解我飲40％個時會想嘔

要格硬吞

韓國燒酒買醉一流

吓，長遠個肝會脆同碎

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

隊完vsoo+ whisky 好精神

果味幾好飲，原味

我遲d搬左屋真係要戒酒半年

咩酒

清酒

清酒有40咁高咩